[神秘]點解信有共濟會 ?

freemasonry 香港都有分部架

因為真係有
之前仲係香港搞宣傳展